Strong Hold猶如戒J

每天也是Day 1

日日都手痕

sh個班有幾多係被sh

算啦

Gun 機，空倉中

你個名

決定真SH 1年

算啦，當你戒左一個星期，你嘅手就會自動伸向你嘅何B仔嗰度同佢玩跳樓機

巴打個形容又幾棧鬼幾生動wo

最多試過sh幾耐先返到家鄉？

一棍落去就得

一個滅世棍扑落春袋都可以永久戒j